# ArkanoidDemo

Это демо-проект, созданный просто как пример кода.

### Управление игрой:  
С помощью клавиш влево/вправо (на клавиатуре) двигаем битой  
Чтобы мячик запустился - нажать breakspace.  
Этой же клавишей можно придавать мячику доп импульс в игре.  

### Build:  
1. я собирал под Debian Wheezy (7.2) x64, но скорей всего соберется и на других дистрибутивах, т.к. cmake.
2. Нужно проверить, что в системе установлены следующие пакеты: boost, libpng, opengl
3. перейти в корень проекта, запустить cmake -i , со всем согласиться, кроме пункта Buid Type. Здесь я указывал Debug
4. запустить make
5. исполняемый файл скопировать в директорию img и запустить от туда.
